L'idee de depart est de permettre d'envoyer les sons selectionne par lord, pascal ou un admin.
l'application devra permettre de faire les choses suivante :
    - Telecharger des sons
    - Telecharger des videos
    - S'informer sur les news fraiches
    - Partager sur les info/intox (Partage public)
    - Avoir des discusion (privee, en groupe ou par theme)